Non-jupas Polyu

有冇polyu ching知道poly reg hall要求高唔高？
黎緊入yr3 想問下要點先住到宿

聽講poly hall友最歧視asshole仔

入面大把hd仔升番上去

親生仔hd上點都好過其他

但係宿分難唔難攞？因為我都幾個港鐵站到

緊係難啦 住咁近

兩年前，舊Hall 難入，新 hall 好似長期唔滿。

利申：未住過

Poly U💕